杯葛信和集團／奧海城運動正式開始

仲有屯門市廣場啊屌你

唔會再去信和其下商場消費

嗱，廁所係要照去屙嘅，抹手紙都係要拎嘅

btw

乜撚嘢taste嚟

旺角果間好多格仔鋪既信和係咪都係信和旗下?

信和係維港兩岸既物業整曬燈飾
尖東個邊仲要整到好似塊mon咁一路播住抽氣扇旗同埋支那旗
夜晚一搭車經過銅鑼灣避風塘個陣望返去尖東就好篤眼篤鼻

仆街

唔去有撚問題呀仆街

點解一定係紅底黃字
黃底紅字仲好啦

唔洗理條假膠

有無信和list
要廣傳永久杯葛

成撚日話杯葛, 杯葛幾個月又唔記得喇

扶手電梯幾時回復返"左上右落"

建議中港牌車輛，優先使用停車場

中電 地鐵 你咪照用 講一套做一套 以為自己真係有能力杯葛中國財團? 諗真啲屋企有幾多樣野係made in china先好講

香港大部份停車場都係信和

幾個月? 樓豬依啲幾日收左皮啦

好on9呀
寫都算鳩數
仲要用殘體字真係睇到嬲
仆街啦